{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-Frame/GM0022092652807/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Ali Wide Crop Cord - Khaki"
    },
    "text": "ブランド : [BEAKER] Frame - メーカー : FRAME - 商品番号 : FW22 / QW2821FR2H[FRAME]の女性用Ali Wide Crop Cordは柔らかいコットン混紡のコーデュロイ素材で製作され、暖かい感じのパンツです。 ワイドフィットのクロップ丈感と若干の伸縮性で快適な着用感を提供します。 クリーンなデザインとベーシックなカーキカラーでマンツーマンTシャツやシャツと一緒にイージーにスタイリングできます。 表地は綿71%、レーヨン22%、ポリエステル6%、ポリウレタン1%で構成されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯の際、生地の損傷を減らせるように気をつけてください。 漂白剤の使用や長期間の水浸しを避け、ボタンやアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルを使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥よりは自然乾燥で製品の損傷を最小限に抑える必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド : [BEAKER] Frame"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカー : FRAME"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号 : FW22 / QW2821FR2H"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは柔らかいコットン混紡のコーデュロイ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "どのような着用感がありますか？",
            "answer": "このパンツはワイドフィットのクロップ丈感と若干の伸縮性があり、快適な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのようなスタイリングができますか？",
            "answer": "このパンツはクリーンなデザインとベーシックなカーキカラーで、マンツーマンTシャツやシャツと一緒にイージーにスタイリングできます。"
        },
        {
            "question": "どのような洗濯方法がありますか？",
            "answer": "このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯の際には、生地の損傷を減らすために注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤の使用や長期間の水浸しを避け、ボタンやアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルを使用してください。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "乾燥方法はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "機械乾燥よりも自然乾燥で製品の損傷を最小限に抑える必要があります。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 423
    }
}